
                      La verdad que no entiendo las críticas negativas a esta obra maestra. Quién critica esta película la ha visto de verdad? Iba con unas expectativas de 6 o 7 de nota, pero he salido con ganas de aplaudir en la sala de cine. Una película con actores de 10, bien ambientada en una de las mejores épocas de España como es la Andalucía del siglo XV y una historia profunda y muy bien argumentada. Tiene su parte de ciencia ficción y de fantasía, dejando a España en bastante mal lugar, pero la historia es verdaderamente apasionante. La recomiendo sin dudar, esta saga merece un reconocimiento. Te deja con ganas de más... ojalá llegue pronto su segunda parte 👍🏼
        
            